一期嘅乃木坂！

白石麻衣生日快樂

偶然を言い訳にして 中嘅三人，只差橋本

當年鐘意乃木坂就係因為佢地

HK3

最左乜水

老Gs

乜水

高山一實 係咪好靚呢！

高山症又要發作

高山真係好靚女！我覺得依個髮型好啱佢！佢仲靚過以前 白麻係咪忙得濟

G

係咪akb啲fd

左>右>中

依張相來講 認同。感覺高山個樣咁多年都冇咩點變